{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_008158",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/rag-&-bone/GM0023102750265/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Women Coffee Patch Tee - White"
    },
    "text": "rag & boneのメーカーはRAG & BONEで、商品番号はSS24 / RG4Y42WJ21です。 このTシャツはブランドのシグネチャーデザインにコーヒーカップ刺繍が加えられています。 ピマコットン素材で作られていて着心地がとても楽です。 すっきりとしたデザインとスリムなシルエットで活用度が高く、ネックラインがしっかりしていて長く着用できます。 表地は綿100%素材で製作されています。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがありますのでご注意ください。 漂白剤や水に長く浸さないように注意する必要があります。 ドライクリーニングの際は、ボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせることをお勧めします。 Tシャツが水に濡れたり汗にたくさんついた時は速やかに洗濯しなければならず、機械乾燥は自制しなければなりません。 摩擦によりほつれが起こることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツのメーカーは何ですか？",
            "answer": "RAG & BONEがこのTシャツのメーカーです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの商品番号はSS24 / RG4Y42WJ21です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツのデザインには何が加えられていますか？",
            "answer": "このTシャツのデザインにはコーヒーカップ刺繍が加えられています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このTシャツはピマコットン素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの着心地はどうですか？",
            "answer": "このTシャツは着心地がとても楽です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツのデザインやシルエットはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このTシャツはすっきりとしたデザインとスリムなシルエットを持っています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの表地は綿100%素材です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは洗濯方法についてどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "このTシャツは手洗いとドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯時に生地が損傷する可能性があるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツのドライクリーニング時の注意点はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際は、ボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは水や汗についた場合の洗濯方法は？",
            "answer": "Tシャツが水に濡れたり汗にたくさんついた時は速やかに洗濯し、機械乾燥は自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このTシャツには注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "このTシャツは摩擦によりほつれが起こることがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 453
    }
}